最近聽左LoveLive水團D歌 真心覺得係正既

間公司好偏心 D曲同詞仲好過前團

P.S. HAPPY PARTY TRAIN隻碟超正

仲有呢首都強烈推薦

開心小火車

鬼叫謬斯係第一水嗎？
賺錢賺人氣都比她們賺左唔少。

因為謬斯係第1期
水團一出就食埋前團d飯 食唔晒全部都起碼有一半
仲要出左2隻single就出動畫然後開live

Happy Party Train係幾正
我會成日loop Strawberry Trapper

自 己買碟?我都想聽但唔知邊到有

今年出完game等新團出動畫同劇場版

識貨